大埔街市黃店糖水鋪

街市樓上熟食中心「滑嘟嘟」
深黃又好食
糯米糍同芋圓真心一流
佢地黎緊2月就要被逼「真裝修」關閉嫁啦
大家趁着依段時間支持下佢地啦！

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

藍絲港豬請入！元氣搞優惠！

星期六揸車入大埔試下

佢平時好似20:00關門嫁，唔好太夜去

個頭好難有位

平時收8點，星期六，日好似收9點

有時好生意7點就收

佢芝麻糊ok

糯米糍

芝麻糊未食過，係唔係特別d?

薑汁芋圓唔錯

佢芝麻堅炒，唔係開粉，同少甜

識貨
佢芋圓堅正

次次都食椰汁渣喳芋圓
老闆娘好錫暴大學生

係呀，老闆娘真心好錫中大班學生
出錢出力幫左佢地好多

晚飯都未食就咁早閂門

同感，要食左糖水先再食晚飯

琴晚10點去咗睇
新樂園都幾好生意
三小姐人少少都有一兩枱嘅

但間糖水竟然平日收八點假期收九點⋯⋯點食啊大佬

我都明，我第一次去都係摸門釘
午餐晚餐之間去囉
真心唔會失望
而且2月就要關閉
把握下時機試下啦

我去過幾間黃店都係摸門釘…

生意太好早收左？

由細到大都住大埔 但自從有黃色經濟圈之後先知有呢間野 不過遲到好過冇到啦 第一次食過佢個客家糯米糍 幾正 第二次食佢個芝麻糊加芋圓 啲芝麻糊超滑超香 芋圓又超好食 極力推介！唔好再成日話黃店冇好野食